有冇人可以幫幫我

搵人救下我

Educe

上次有人留tg 點知又消失左

咩

巴打我點算好

人生本來就係冇意義的

搵唔到生存意義

咁點解唔去死

搵人傾訴下 擺係心無用的

生存或者無意義，唔洗太刻意追隨

社工廢 醫生太貴 唔想向朋友放負 想同陌生人講 但係邊有陌生人會想每條件聽人放負安慰人又唔係聖人

咁點解唔去死，咁就唔洗煩

人生本來就係冇意義，所以先可以靠自己去創造意義

點創造 冇目標 冇夢想

我發現3個月前個post自己仲係講緊唔想自殺，但係依加已經變到好想死，純粹係為左屋企人先繼續生存

This is a good question

same

I know that feel same here

你望下街出面啲花草樹木，石頭岩石，飛禽走獸，佢地存在與不存在，對宇宙黎講都無意義，甚至無左地球都可以。

但我地比起啲飛禽走獸上略為有智慧，覺得存在一定有個意義，要活得精彩，但事實上無意義，但無意義唔代表可以不存在，只係需要安守本份，做好自己想做既野就可以

睇下卡謬既書

卡謬名言「真正的哲學問題只有一個，那就是自殺」

睇完就明

如果你咁執着要人生有意義咁樣會太痛苦。當玩RPG Lor. 平常心，接受自己係平凡人唔完美，但係又學習下欣賞世界。有時睇每件事睇得太仔細就好辛苦，拉遠d睇可能會輕鬆d

點解想同陌生人講但唔同朋友講
朋友應該了解你多d幫到你多d

同我吹吓水 我失眠咗2年都好返啦

係到傾下囉大把人聽你呻

揾日自己出海感受下 好撚爽 好撚舒服
應該ok 除非暈船

睇咗樓主上個post
你同你男朋友仔依家點？

係到發洩下

樓主加油呀！ 唔介意嘅可以tg搵我 @Loeou
P.S. 過來人

有冇對d咩有好奇？
冇既話就咩都試下

安眠藥+煤氣/炭

最舒服

我最近發現原來唔係得自己咁灰，身邊嘅人原來同自己一樣都好灰，做咩都冇曬動力咁
所以其實唔係得你一個咁諗，有大家陪你一齊灰㗎
呢年幾入面，試問有邊個感情、朋友、前途方面係冇問題？一齊挨過去，好冇？

其實同fd講完真係會舒服D
自己屈住 真係會屈出病

因為唔想麻煩到身邊嘅人 我都唔中意搞到個氣氛咁尷
人地冇責任聽我放負 我係佢地眼中係on99開心果黎
就算講 得到嘅反應都會係 唔好頹啦 諗下開心野 但係我冇開心野諗 見佢地咁充實自己仲頹 上黎連登搵人取暖好過

點解失眠啊

有冇邊到海好推介 我都想自己出去行下

你會唔會講講下又失蹤

想死姐 我仲有屋企人 佢地會傷心死

上黎連登最開心嘅野就係見到好多人頹過我 身邊個個都好充實 有目標 我就成pat屎咁

或者分開一段時間沉澱下會好d？

我係fd面前都係想保持開心仔形象所以先想同陌生人講

有冇d你平時好留意既野，未必係一個活動，咩都得

我肯聽你講
但係公平D
你要比返我
TG ME
HUGO1991

咁你說服到你男朋友，同仔打返機咪得

點說服 將心比己 我都唔會想佢同女仔成日傾住計打機

跳樓

去教會/佛寺啦

嘈交係因為在乎 唔好太在意佢感受 愛自己多d

咁你同我講下啦

召喚上水

係到！未死

未呀原來，我秒回你咖

好有愛

咁你呢家點呀

依排搵左樣野做 啱啱起步

搵左D咩野做呀，我做GYM都起步左2年幾

其實生存唔係洗一定有意義 意義係自己賦予俾自己 最緊要 你搵到自己鐘意既方式就得
其實人類存在都無意義 只係為左生存而產生一大堆問題再自己諗方法解決返 人類只係不停消耗大自然 無咩意義

順便問下你
如果有個男仔fd 佢成日搵我傾計 有咩趣事都會share比我 日常又會好幫我 我對佢冇好感又冇厭惡 純粹覺得好好人
佢唔知我有男朋友 因為我地有啲事所以一直冇公開
而佢地兩個都識
不過我男朋友唔中意佢成日搵我 一見到就會嬲
但係我覺得只係友善上嘅回覆 我回得好普通
我應唔應該覆個男仔其實
佢又冇擺到明要溝我 只係對我好好嘅fd
我又唔想唔理一個對我好好嘅人 但係又唔想激嬲男朋友

唔話你知比人見到會自爆

I know that feel

是鬼旦啦邊有人知

求解答 好困擾

咁個男仔一定係怕羞先話唔溝你你男朋友同佢都係男人，大家都知發生咩野事

絲打？都想同女仔傾下

你想我地點幫你

係真絲啦

明你，我都試過

咁我係咪應該唔好覆佢理佢但係大家係同一堆朋友圈子 平時好多機會會見面

咁我係咪應該唔好覆佢理佢但係大家係同一堆朋友圈子 平時好多機會會見面

覆錯人 依個先啱

我覺得就無所謂既，自己分得清就可以，男仔朋友都唔可以識咩，我係咁諗